<resources>
    <string name="app_name">EKTA YUWA CLUB</string>
    <string name="objective">
1. यो क्लब मुनाफा रहित जनहितकारी समाजसेवा प्रति समर्पित हुनेछ । \n \n

2. युवा वर्गहरुको लागि शिक्षा, स्वास्थ्य बारे सचेतना जगाउने ।\n \n

3. युवाहरुको शारीरिक मानसिक तथा सामाजिक विकासको लागि हाजिरी जवाफ प्रतियोगिता, खेलकुद जस्ता कार्यक्रमहरु मार्फत जनचेतना जगाउने ।\n \n

4. युवाहरुलाई कुलतबाट बचाउने, समाजिक विकासमा सरिक गराउने, सहयोगको भावना जागृत गराउने ।\n \n

5. समाजमा ब्याप्त, सामाजिक कुरिति विसंगती, कुलतहरु, बालविवाह, दाईजो प्रथा, जुवातास, जाँड रक्सी आदीको निर्मुलिकरण गर्नको लागि विविध कार्यहरु संचालन गर्ने ।\n \n

6. विवाह, भोज-भत्तेर, पुजा, मेला र र्पव तथा प्रदर्शनीमा उपस्थित जनसमुदायमा मनोरञ्जनात्मक कार्यक्रम सन्चालन गर्ने ।\n \n

7. छरिएर रहेको युवा जनशक्तिलाई एकिकृत गरि समाज विकासको लागि मेलमिलापको नीति अवलम्बन गर्ने ।\n \n

8. समुदायिक विकासका लागि खानेपानी, स्वास्थ्य, सरसफाइ, सौचालय, सिचाइ कुलो जस्ता कार्यक्रम सन्चालन गर्ने ।\n \n

9. समाजमा जिर्ण अवस्थामा रहेका मठ मन्दिर, पाटी पौवा, धर्मशाला, सार्वजनिक स्थलको मर्मत \n \n

    </string>

    <string name="rules">
        1.क्लबको नियममा बस्ने ।\n\n
        2.अध्यक्षको कुरा पहिलो प्राथमिकता ।\n\n
        3.पदको सम्मान गर्ने ।\n\n
        4.क्लबको नियममा बस्ने अथवा कुनै प्रकारको सम्स्या परेमा आफै   मा सरसल्लाह गर्ने ।\n\n
        5.कुनै पनि कार्यक्रममा अनिवार्य रुपमा सहाभागी हुने ।\n\n
        6.क्लब द्वारा प्रकासित भएको सुचना अनिवार्य रुपमा पाल्ना गर्नु   पर्ने छ ।\n\n
        7.आफैमा कुनै प्रकारकि झैझगडा न गर्ने ।\n\n
        8.अध्यक्षले बोलाएको बैठक समयमा अनिवार्यमा सहभागी हुने ।
    </string>

    <string name="about_club">
        एकता युवा क्लब प्रतापपुर गाउँपालिका वडा नं. ८ बद्रीघाटमा स्थित छ हाम्रो यस क्लब मुनाफा रहित जनहितकारी समाजसेवा प्रति समर्पित हुनेछ । युवा वर्गहरुको लागि शिक्षा, स्वास्थ्य बारे सचेतना जगाउने ।
युवाहरुको शारीरिक मानसिक तथा सामाजिकविकासको लागि हाजिरी जवाफ प्रतियोगिता, खेलकुद जस्ता कार्यक्रमहरु मार्फत जनचेतना जगाउने ।
युवाहरुलाई कुलतबाट बचाउने, समाजिक विकासमा सरिक गराउने, सहयोगको भावना जागृत गराउने ।
 समाजमा व्याप्त, सामाजिक कुरिति विसंगती, कुलतहरु, बालविवाह, दाईजो प्रथा, जुवातास, जाँड रक्सी आदीको निर्मुलिकरण गर्नको लागि विविध कार्यहरु संचालन गर्ने । विवाह भोज भत्तेर, पुजा, मेला र पैव तथा प्रदर्शनीमा उपस्थित जनसमुदायमा मनोरञ्जनात्मक कार्यक्रम सन्चालन गर्ने ।
छरिएर रहेको युवा जनशक्तिलाई एकिकृत गरि समाज विकासको लागि मेलमिलापको नीति अवलम्बन गर्ने । समुदायिक विकासका लागि खानेपानी, स्वास्थ्य, सरसफाइ, सौचालय, सिचाइ कुलो जस्ता कार्यक्रम सन्चालन गर्ने समाजमा जिर्ण अवस्थामा रहेका मठ मन्दिर, पाटी पौवा, धर्मशाला, सार्वजनिक स्थलको मर्मत, सहार र संरक्षण गर्ने ।
    </string>

    <string name="messages_by_chief">
        एकता युवा क्लबका अध्यक्ष राजा गोसाई आफ्नो समुदायका लागि प्रेरणाको ज्योति हुन् । प्रतापपपुर गाउँपालिका वडा नं. ८ बद्रीघाटका युवा वर्ष २० आफ्नो अटुट सम्पुर्ण र जोशका साथ, उहाँले सफलतापूर्वक युवाहरूलाई एकसाथ ल्याउनुभएको छ, एकता र सशक्तिकरणलाई बढावा दिनुभएको छ।  राजाको नेतृत्व कौशल अतुलनीय छ, किनकि उहाँले अरूलाई उनीहरूको क्षमतामा विश्वास गर्न र साझा लक्ष्यतर्फ काम गर्न उत्प्रेरित गर्नुहुन्छ।  उनको दूरदर्शी मानसिकता र अथक प्रयासले क्लबलाई सकारात्मक परिवर्तनको केन्द्रमा परिणत गरेको छ, जहाँ युवा दिमागहरू फस्टाउँछन् र सपनाहरू वास्तविकतामा परिणत हुन्छन्।

    </string>
</resources>